下次行馬路都跟行車方向啦唔該

人地道路設計就係想d車喺路口少d方向相衝嘅位，d車唔洗成日左穿右插，咁就少d塞車機會。

唔該如果下次仲會有方向唔一致嘅人流，大家盡量跟返車嘅方向行，單程就跟佢單程，雙程就左上右落，最少讓條行人路俾逆流嘅人。

今次好多人因為人流混亂而塞左喺路中間幾個鐘，有d人唔知頭唔知路就嗌開路，心諗你嗌俾邊個聽，冇人封你路。

真 等左四個鐘至發現原來比皇室堡出黎班人頂死
講撚左維園散係圖書館果邊出架啦 死都要插隊 唔撚明

最低限度真係左上右落，我見佢哋讓左條路俾人一陣，又有堆人見位就sip，擋返維園方向d人

周圍都冇指示，真係好on9